VAR真係一個好偉大嘅發明

德狗終於還番8年前嗰球俾英撚

講得好

重有得睇條舉手狗出醜

憎左舉手撚8年 依家個心舒服哂